{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082190027/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "소프트 집업 블루종 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドは8 secondsで、製造会社は、三星物産ファッション部門です。8 secondsの商品番号はFW23/323939LYARです。この製品は、クラシックなムードと優しい肌触りが魅力的なブルルジョンのジャンパーです。このジャンパーはジップアップ重なりで手軽に着たり脱いだりができるし、暖かい素材を使用して冬場も暖かく着用することができます。デザインはさっぱりして、ネイビー色で製作され、多様な衣装とよく似合います。この製品の素材は表地はのポリエステルの99%、ポリウレタン1%、裏地はのポリエステルの100%です。洗浄方法は濃い色と明るい色を分離して洗濯して、漂白剤を使用してはならなくます。着物をかえして洗濯して、部分色落ちや毛羽が起きないように気をつけなければなりません。洗剤が残らないよう十分に洗濯して、装飾物が低下する懸念があるので手洗いを推奨します。機械洗濯による製品の損失は保護を受けることができず、暖房器具に近づけたり、高温のアイロンは避けなければなりません。金属副資材は肌と直接摩擦するとならず、装飾物が付着した場合、首を絞めたり、人体に害がないように注意しなければなりません。水洗濯の際、金属付着物によって錆が発生することができ、体質によって皮膚アレルギーが起こる可能性があるので着用に注意しなければなりません。また、白系列の製品に移行する場合もあるので、着用時の注意しなければならず、水洗濯時やや収縮が可能であり、摩擦によって毛羽が発生することができます。強い日光や照明によって変色の恐れがありますので着用や保管の際の注意しなければならず、消費者不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "この製品のブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの製造会社はどこですか？",
            "answer": "このジャンパーの製造会社は三星物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーの商品番号はFW23/323939LYARです。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーの特徴は、クラシックなムードと優しい肌触りが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの着脱方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このジャンパーはジップアップ重なりで手軽に着たり脱いだりができます。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーはどんな季節に着用できますか？",
            "answer": "このジャンパーは暖かい素材を使用しているため、冬場も暖かく着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーのデザインや色はどうなっていますか？",
            "answer": "このジャンパーはさっぱりしたデザインで、ネイビー色で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーの素材は表地がポリエステルの99%とポリウレタンの1%、裏地がポリエステルの100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "このジャンパーは濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用しないでください。手洗いを推奨し、洗剤が残らないよう十分に洗ってください。機械洗濯や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの着用に注意する点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーを着用する際は、金属副資材が肌と直接摩擦しないように注意してください。水洗濯時や摩擦によって毛羽が発生する可能性があります。また、強い日光や照明による変色の恐れがあるため、着用や保管の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの製品損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 534
    }
}